巴西主帥提前公布世界盃正選11人 尼馬古天奴耶蘇三叉戟

個教練已經講定有邊15個係必定入選 即係得番8個位仲要有兩個係龍

保

奧斯卡

柏圖

仲有dani alves

中超雙星
保連奴，艾古斯圖

耶穌單前會否被踢死

呢家真係冇星味
以前個個位都係進攻球員又有腳法
呢家攻守平衡同歐洲隊冇分別

紋身佬竟然爭唔贏門將正選

龍門唔係艾達臣？

艾列臣好撚勁囉

一直都唔係佢

連拿度奧古斯度

奧古士圖點解仲入選到

耶穌好似成日傷

佢踢國家隊OK呀,而且以前踢巴甲都係依個教練

爆炸頭雷斯應該入選唔到

費綿奴竟然無份打正選

艾達臣呢？

古天奴踢右手邊咁不如唔撚好出

Allison勁d

費明奴，韋利安，雷斯，艾達臣

大把人唔撚睇波，淨係睇鏝就話竟然唔係艾達臣
人地艾列臣好撚勁，睇國家隊不嬲都唔係艾達臣啦

T施華

今屆巴西人才濟濟，真係有機挑戰世界盃

你睇下法德兩個國家先啦,D勁人多到你
最少我覺得巴西係條鋒線正常,但後防同中場輸1班

右閘真係咁缺人咩
仲係丹狗

有丹尼路都唔用

同法德比點會差一班

個後防平均年齡幾多

丹尼路後備出場先發揮到

兩舊都好垃圾

靠晒皇馬不死人卡斯米路同馬些路

靠佢哋大力踢低對手，carry尼馬入決賽

唔係淨係數有幾粒星既
係既話法國歐國杯決賽已經456左葡萄牙啦
今屆巴西班友好撚夾，尼馬條撚樣踢國家隊有加成咁
D莊家開盤都將巴西列做大熱唔係無道理

用果件Augusto都唔用費甸法賓奴

真係咁易睇到就唔會提子贏歐國盃啦

自廢古一招

98 02 06嗰三隊巴西踢上屆今屆會點

真 擺willian好過

決賽應該係葡萄牙對巴西，比牙朗登基，下屆先比尼馬

艾列臣上季冇得出果時
國家隊都照出艾列臣而唔係艾達臣

工兵中場

willian速度突破射門走位好勁

冇費明奴同雷斯

中超球王奧斯卡呢

入撚到四強先講啦

上屆入咗4強，已經勁過06,10

咁早講定唔驚燈到傷?

明奴果種係假9踢法
要隊友同佢好夾咁一齊迫搶先勁
佢搶第一點，沙拉文尼已經準備好搶第2點
所以唔係隊隊都岩佢打
利申：利

會唔會爭波踢

其實如果卡斯米路同保連奴比到中場夠硬既話
會唔會踢424
後面是9但
前面 古 攻中 明奴假9 耶穌同尼馬左右翼

其實張圖寫左費明奴有份
上面班色文盲⋯⋯⋯⋯

咁都係433/4213啫

啲人話佢值得打正選

猁記山寨球王

Neymar — Firmino — Jesus
Coutinho — Paulinho
Casemiro
Marcelo — T.Silva — Marquinhos — Alves
Alisson

咁排會唔會好d?

巴西係咪真係咁勁可長期砌鳩對面黎攻啊

如果唔係既話就唔好出馬些路依件放題喇，講緊同位有sandro

耶穌，古，法甲球王，韋利安，費，
完勝上屆牙fat同jo
06阿祖10羅賓奴都未必夠揪

中場零攻力

咁都四強

已讓路俾真。中超球王保連奴

唔出佢正選都係好事，分分鐘拍甩左對面後衛，屁馬仲係後場散緊步
拎住個波嚟慢慢攻，佢做target man又未必好過耶穌仔

唔需要啦，你中場夠硬搶到波咪得
比前面自己搞掂咪算

雲尼度奧古斯圖

算鳩數啦 點砌d波都係去晒尼馬到等佢自己舞 其他人都係不斷走位配合佢

進攻線都幾唔吸引

費明奴掉佢踢中場啦 唔好晒

冇 T Silva?

費奴擺假九 古踢連拿度個位就差唔多 右翼擺威利安

耶蘇打後備 耶蘇唔夠費奴咁好用 利申以波論波0

會唔會出件中超仔打正選啊？點睇都係古天奴打中場，韋利安打翼啦

反正啲波都係前面話晒事
咁左閘索性用sandro 啦
馬細路冇乜態個陣啲失位都失死

巴西馬些路冇皇馬些路咁好表現

保球王

球會都冇正選打 有d難正選

luiz f.luis

個個都淨係睇fifa 數值揀人
如果古天奴擺中場左邊一定俾人456
擺奧古定癲奴有得商榷，應該會睇到時狀態
中場擺3個工兵戰術意圖好明顯係靠兩邊做波入中間，依個好明顯係點解馬細佬會行先過辛度同路爾斯嘅原因。不過依家先2月，我都唔信個戰術同陣容會咁快決定

艾列臣羅馬好勁 冇睇意假

都係排細路 辛度之後

今屆比上屆重番森巴味啦
上屆後防勁過前
今屆前面真係數一數二咁可怕

暫時睇巴西係世界盃最勁果隊

左閘多到用唔哂 右路反而冇乜人 法比奴冇乜選 排丹狗之後都數到拜狗件拉芬拿

艾傑臣 候克

又出埋哂d自己打j陣

放心啦 以我既能力係無咩可能入選

施華唔係傷左係巴黎先冇正選咩？

耶穌外圍賽神射手邊有可能唔係正選

hulk,fred,jo,oscar

marcelo個個位轉sandro啦
仲用daniel + marcelo想比人無限放題咩
橫掂左路都係尼馬打哂，個左閘負責防守就得

羅馬個龍
今季真係勁
而且佢斬龍門波都好勁
直頭試過助攻
就算佢一開始係羅馬無正選
但國家隊照係正選

攻擊線好齊腳

耶蘇好好夾 費奴打落一格

後備仲有冇Hulk

咩野augusto俾個位廢綿濃就fit曬

人哋明明用呢個陣橫掃南美,睇唔到有咩理由要轉

落祖記果件哥斯達唔係好過韋利安咩？

除左前面三箭頭
仲有左右兩隻進攻能力最強既閘
條中場真係擺兩件碎肉機落去就最夠

costa打左喎

卡斯米路就一定出
但費拿甸奴點會冇正選
正常就卡斯米路 費拿甸奴 保連奴咁出就最好

保連奴係巴打防中?

咁有3個防中喎

咩原來國家隊仲會用實力黎簡人排陣

迷保

中場毫無創造力可言

費奴CMF黎

耶穌，費明，法甲王，古天，韋安，d哥，保，費南，米露，辛度，馬些，luis，luiz，t施華，馬昆，丹，艾達臣

呢到都17個

古踢cam 安右 費甸+不死身防中啦

依家呢隊巴西隊不嬲中場都係奧古士圖/保連奴/卡斯米路正選

今年ederson夠打得好
佢鏈唔贏係因為巴西個龍門教練覺得alisson勁啲

ederson一受壓就見底啦
對猁狗個球
同埋巴西唔係打開曼城個種由門將做進攻發起第一點
用alisson穩穩陣陣型龍門好夠做

雷斯BB呢

韋利安當當世三 正選都冇

無黑世三

willian+尼馬+肺癆應該勁過3R

hawks

不嬲巴西中場都係次一級 啲前線太搶眼
依家有保已經算係咁

以前咪又係基拔圖施華正選

同意
ederson係得傳波好 但落地同反應都仲差啲

我覺得古天奴打攻中好過右翼

保連奴入唔少波

未必 估計唔會有david luiz
唔選D哥有可能會選薩克達啲人

應該06世界杯係

估計最後果8個有6個應該係莊拿斯,阿歷士辛度,艾達臣,迪亞高艾維斯.D哥斯達,費特(殺克達)

中場中咁全面，正選三揀二（Paulinho/Casemiro/Fernandinho)都夠，出埋Willian打RW，放Coutinho係CAM好過。

Neymar - Firmino - Jesus
Coutinho
Paulinho - Casemiro
Marcelo - T.Silva - Marquinhos - D.Alves
Alisson

基拔圖施華 艾歷臣 都好勁

打4231咪仲好右翼比韋利安打換走奧古斯圖，又可以比尼馬同古仔左中

個奧古斯圖咁多年都冇大會買 但成日有得踢

保+費打雙防中，古打中路好過乜柒阿古斯圖、茅西米路啦

後備左閘一定係辛度

Costa 祖記打右，左邊有文素

Emerson Emilson

希望快d對多次德國

冇丹迪 雷斯👌😆

馬些路

丹尼路

左邊出Sandro

呢對閘應該會害死隊波

馬些路 丹狗 曾經係最屈機既工

無黑世三已經唔使睇

上年兩個都係最佳陣容

美斯幾時公佈阿根廷大軍名單

安係世三，夏殺先係白世三

咁比 其實保都好勁 未計不死人 費

泰迪上任連贏出線都係呢個陣。
應該唔會出古天奴打中間再出費奴
保+奧古斯圖+不死人無花巧工兵型，夠硬淨。靠前三個加左右閘都夠做。就算唔出奧古最多都係換費籣甸奴。
睇外圍賽，馬些路加尼馬配合得勁好

正正掉返轉 中後場超勁

連登條最惜攻力強既閘